曼聯利記成日吹奏ddg同艾利臣世一咪又係冇cs

一陣睇下我地牙記既德國未來一號躝佬表演下咩叫龍門

[突發]今晚18區都有野搞

咁都燈？

收到風今晚出奧斯賓拿

驚左愛蛇史詩式後上奪冠

21連勝奪冠

重奪

我地就真係重奪啦

愛狗好波！

屌你老母